如果成立吾到臨時立法會， 甘what next? 政府先聽

成立臨時立法會會好多波折， 我吾係反對， 係支持你地。

但最差打算， 甘what next先至令到政府聽？自己又吾會受傷 俾人拉？

吾信任亦都吾承認呢個政府， 所以先會成立臨時立法會。

吾信任既野創造出黎既野 我地都可以有權有自由選擇吾信， 例如 HKD

我地最擔心係點整弱班警察既瘋狂， 警察都係俾政府印出黎既HKD控制住。 我吾係好信冇HKD佢地會做義工。

全港罷用 罷收 吾承認HKD 既地位先可以痛擊到政府既要害。 而且又吾需要傷， 或者俾人拉。

香港人吾用HKD ， HKD失去信心，會點？股市係用HKD報價同交收， 外資擔心銀包縮水， 會沽貨離場轉返自己貨幣或更有信心既美金 歐羅 yen。

甘吾用HKD 平時買野食野用咩？ USD我地可以自由係銀行找換店唱。

HKD 係國際上一弱， 甘政府警察就會我地咩都吾洗做就大大轉弱， 到時先係提出成立臨時立法先係最好時間。

咁*
唔*

吾你老母